叉雞飯呀叔間鋪比人攻擊

話說十五號個日叉雞飯呀叔撚完狗之後，隨即被一眾有心之人在網上去佢有份投資嘅日本雜貨店Facebook page進行攻擊，而且連同佢嘅屋企人都一同被起底。

之後店主出咗一篇聲明：
對於本專頁突然收到大量攻擊性留言，我地有幾點要澄清﹕

1. 我地留意到部份留言提及一位男子，並張貼其姓名及相片。現嚴正聲明該名人士與本店及公司毫無關聯。

2.現任店主是於香港居住超過30年，識講廣東話的日本人，一直落心落力為街坊提供最優質的日本食品及服務，有口皆碑，從無對港人做出失禮舉措。若本店出現無禮款待的情況，店主誠心道歉。而對於因與本店無關人士而引起對我們的若干指責，我們懇請諸位收回惡意言論，為努力經營的店主留一個情面。如情況持續，公司將不得不作出進一步行動。

3.我地正在準備重新營業，請關注我地既專頁，如有最新消息將馬上通知大家！

世良田紀子小姐

道之駅

推

好似真係已經冇關係

條片有出樣嫁咩？

另一段片有